有冇人好掛住走左既親人

近排好多野做好大壓力
突然醒起今年8月係嫲嫲走左十年既日子
雖然我知道死亡對佢係一種解脫
但係一諗我細個既時候佢好健康 會用震聾人耳仔聲線講野 同兩三啖就ko一個格仔餅
去到我讀小學 佢跌親 隻腳魚左三個月都未好返 明明好想食格仔餅但只係食到一啖
到最後幾個月佢直頭講唔到野食唔到野行唔到
我真係好掛住你
我有好多野想同你講 我應該要學你講既語言而唔係埋怨你好重口音
你知唔知我讀呢個major都係因為你
我好想再聞到你陣老人除
點解你要走
點解你唔可以留多幾年
我好掛住你

老母

唉
我都好怕有呢一日
我婆婆都八十幾歲

已經不斷提自己要有心理預備

記得前幾年係冬至前個幾日，婆婆仲好開心叫我地冬至個日記得黎佢屋企食飯，我仲大大聲話一定到

點知去到冬至個日就係婆婆過生個日。

到呢刻我仲忘記唔到飛的由屯門趕出去，但佢最後一面都見唔到嘅個個心情。

婆婆

睇完呢個post

爺爺
我係日本買左個好似米通既零食啊
岩曬你口味
可惜你唔係度

好掛住婆婆你啲蘿蔔糕呀
你依家過得好嗎

因為我好驚失去
所以捉得好緊
我好驚失去我媽咪
儘量日日抽時間番去
媽咪I love U
希望你可以陪我一世

失去佐對自己好重要既人，真係隔佐幾多年諗番都會好沉重

有時生命真係估唔到，好似永遠都唔知邊日先係最後一日
你嫲嫲對你影響都好大，但我諗佢應該都會好開心你仲咁愛佢、咁掛住佢

我好掛住我老豆
好想再見佢一面。。。
有無人可以話我知呢個世界有無天堂/轉世

阿公我都sad

好大打擊....

其實有時會諗
唔好投放太多感情落去
咪唔會係離別時傷心.....

婆婆。我搵到錢可以請佢飲茶。但佢唔係道喇

以前未試過冇咩感覺
依家聽親負親都想喊

掛住嫲嫲 認得佢最尾嗰一年好辛苦

要更珍惜眼前人

嫲嫲好似1年定2年前走, 9x歲
靈堂陪訓一晚, 但太凍, 半夜上返車訓
第2日belibala打晒band做儀式/法事~
跟住我負責抱遺照一行幾十人去火葬場
燒完成大陣椒鹽瀨尿蝦味... 大陸興唔燒到咁盡咁灰, 所以會見到頭骨外形etc...
仲有啲金屬支架剩返, (跌斷骨裝上去)

從此以後, 永遠唔會再食 椒鹽瀨尿蝦, 本身都唔鐘意食海鮮

btw, 可能份人冷血, 無乜點傷心/喊, 或者一早已經睇開左生老病死
ps. 細個嫲嫲好錫我

傷心同喊係兩回事喎，唔喊都無問題，唔傷心就....

哼，我諗我死左都唔知有冇人掛住我

最近睇完呢首mv
再望返呢個post
身邊冇咩人走 就算走左既我都對佢地冇咩感覺
但我最驚係老豆老母
都開始老
但自己岩岩fg出黎仲要咁快有回報可以報到佢地